覺唔覺香港人用台灣腔好扮野？

係唔係都 喔喔喔喔 嗯嗯嗯嗯

乀乀

科科

屌我都覺
有個fd係台灣住左排依家番到黎香港，係facebook post野全部都用台灣腔扮台妹
連佢自己係香港人都唔撚記得
仲要見到底下佢啲台妹台仔朋友留言，用晒台灣腔對答咁，見到就好撚炆

對耶 真的耶

成個基佬咁

偽唔到嘅，身材已出賣

真 的 ！

好過用大陸腔

堅決捍衛廣東話

講英文冇HK accent都係

真的假的

真的嗎～！？
是耶～！

其實唔係專登
係睇得多台灣綜藝節目
跟住講就會自己出左個D尾音

一兩句果 D 當口頭禪咁用都仲可以
但係 Facebook 打成大篇野扮哂台灣人口吻就好嘔心